[代post] 如何俾狗追而不失霸氣

[冇account代post]
本人無意做冷氣軍師, 我都一直有送物質, 接放學, 但礙於體形同年齡, 就一直無衝

出post只想幫到兄弟, 我成日發夢, 夢到其實好多文具未被應用, 例如 㩒釘, 我發夢自己架車成日 摻釘爆軚, 有時都夢到d 狗車一出狗窿就跪低, 又或者好似上次響元朗大馬路全部加車果陣咁，咁樣就可以減少俾狗咬嘅風險

有無諗過俾隻狗追然後你突然跪係地下綁鞋帶會點？